「突發」葵涌邨要人 有廢老打人阿！

有廢老拎舊石扑濕叫口號既後生仔！
比人圍緊！
有個後生比個聚賭大媽話阻住哂跟住郁佢
而家比人圍緊！

Push

9月7日機鐵問題

推啊

推

圍圍圍 打撚左未

唔好報警 圍柒佢

終極文宣 對準政權 全民抗共

agger

你都識講比人圍緊 既然有人就打啦 吹多一百人都冇用架又唔係開佢波

圍冇撚用 圍毆先有用

push

同十幾個手足出緊

私了啦屌

圍住佢 要開遮 打

打撚完快散

好多人圍緊唔使出，相又影晒可以散得，popo來都係放人了事

圍真係冇用 人地幾撚叻郁鳩你

用番舊石對付佢

直接打7佢啦

圍人唔打人有咩用?

有人報左驚 冇得c了
對唔住咁多位

圍人有咩用?

係咪公園

唔好搵黑社會

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

打9左先講 但要用麻包袋

打完就走啦 要咩人

HIT AND RUN LA

一係就私了
次次聚埋人黎屌 屌到咁上下又俾狗帶走

又報 咁唔洗叫手足啦 博比狗咬？

圍佢 > 防暴黎 > 拉你 > 收隊

又係咁 啫係咪話人蝦你

襯狗未黎做嘢啦
黎到佢又護送個廢老走 有咩為

屍鳥

屌
圍完咪又係放人on99
幾時先識私了

一係救完人即走，一係私了即走，唔會留

圍住屌有咩用，等狗黎拉被打兄弟？

包圍
開遮
C鳥

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

邊個報驚咁on9

私左未？
冇就88 咪推

你地唔扑番轉頭冇野好講

c了前請沒收藍屍電話

私了啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咩位

夠人就私了

未又係圍住人叫道歉 無人報警你都唔會私了喇

英葵樓

私了啦 咁多人圍佢驚撚咩

有冇正面相,, 知道住邊一層邊一座, 投訴佢屋都冇得住!! 住公屋呀拿!

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

映

又圍咩呀，圍係到企？郁啦

圍乜春呀還拖啦
次撚次圍完又等黑警拉你之後散band

細佬路老母係到屌緊佢

叫人道歉 你地係咪左膠上腦

又諗住報警呀？

家下嚟幫拖

下次打撚完成好開po

打啦 吹閪咩 吹得黎都打完

又圍 又想比人拉 私了未

報左警就咪鬼去喇

屌，惡撚過佢啲廢老就唔敢嘰疙架啦

C 鳥未!? 我宜家去

私了, 快

詩了

私了未

聽日呀！冇人講呀 機場見

我真係屌你老母

得返個女人, 個男人呢?!

叫人道歉.....佢打人喎??

唔好報警

打完就走啦

打啦 圍住有咩用

叫人道歉 你地係咪左膠上腦 即刻打鳩佢啦

仲要唔要人

打完人仲想走

邊到岩岩返屋企落緊黎

要人

好

仲叫緊道歉

圍乜春，圍到黑警來帶佢走？

繼續圍 圍撚到2046

搭緊巴士返黎

要人呀

一係直接唔好圍，一係hit and run。唔好企定定乜柒都唔做等黑警嚟

落緊黎

私了 完

圍住唔郁手有柒用?

紅色衫男人喺邊

邊到

圍佢老母 直接開拖啦

唔係街坊，冇必要去。
好好休息，做聽日要做既野。

對敵人仁慈就會害左自己

私了完走啦仲圍

個廢老話報警 報撚左一個鐘仲未報 淨係企係度唔出聲

唔好圍LA, 私了完就走
一陣狗又拉你地

開遮 絲鳥

唔好圍，會俾人拉

警犬到咗未?

快手處理啦手足

大家圍住佢有乜用?

私了呀屌 唔好拍片 唔好報驚

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

私了咗未

圍乜柒姐,比人打完得個圍字重不如散

Push
手足加油！

講左幾撚多次私了咪撚報警呀

要人做乜呢

隔離紀律部隊宿舍小心啲

圍咩春 打9佢私了即走啦

圍完又唔私了

遮都冇把，個個站係到做咩姐？

打柒佢地，之後閃人

有狗車聲!

講左幾多次
唔好圍唔好等Popo
直接私了完走左去

學少林寺十八銅人啦

邊個聰明仔走去報警呀？

葵涌村真係好多後生

但好多新移民....

下次真係要自己同對方4466砌店佢..唔洗報警先

叫緊口號

hit and run
不報警
不拍片

如果人多 唔好開po 唔好報警 唔好拍片 打完散水

貼佢大字報啦
來源: fb

私了啦 仲等

無論廢老做乜野都唔會有後果 我收皮先

我都唔知要人嚟做乜 圍完佢有咩得著
唔好晒大家時間啦

diu , 唔撚記得遮遮後邊

呀姐表示你咪慢慢影慢慢貼慢慢圍慢慢聲討用嘴遁
我就閒就打尻你地，反正咁多人只係識圍唔識還拖

推 大家搵條片

私了

我想講
有兩部狗車黎過
然後走左

仲圍緊
睇緊朋友直播中
原來係拎石頭呀？
屌你老母仲要扮無辜？

貼佢大字報話佢搞屎棍阻人瞓覺!!

仲唔撚打撚到佢殘廢等幾時？
手足有冇爆頭？

條友好似自己報警

圍無用其實 報警拉嘅係你哋

圍閪咩！打柒佢哋再返去瞓覺啦

今時今日仲圍

On9

仲未完？

新移民同你民主價值觀一樣都有為數不少
唔需要標籤佢

一個鐘佢仲可以企係度？

開遮熄cam

仲未完？ 葵涌村邊度？

講左係屋企叫就夠
落街為乜？

其實圍係冇用 人群會引起注意
實有藍絲廢老休班狗經過 報警黎到就拉返轉頭
希望大家學識依樣野.....
一係打完就走 一係就忍啖氣

報乜撚嘢警

映葵

曉葵嗰邊

俾狗咬咗未？

打7佢,然後散水啦

10點30左右
有班後生一齊組隊係樓下叫
然後有班廢老忍唔住屌鳩佢地

邊個入廠？

唔想還手一係揾垃圾桶笠住佢啦

私了熄cam

笑左
打到爆血 都唔還拖
仲圍到對面報警放人

屌

落樓幫手

香港人太善良

0035 有人大叫聽日要翻工阿

um..sor....咁我改返,
有好撚多癈老藍絲

比人扣左血。圍完放番冇用

我吐左佢幾啖口水即走

私了完就散

最正係報警 比人打果個仲會比人告返轉頭
呢個情況等於
個小朋友比人打完 仲要比黑警告

真係多得班報警撚唔少

仲唔報警 快報警啦

返送中前可以咁講，返送中後都係咁應該叫on9

善你老母咩 冇撚用就冇撚用啦 人地藍絲都勇過你地

葵涌邨邊座樓？

私了ed

已散水

已私了+散水

好波

仲有廢老嘈緊

好波,一早要咁做

其實圍佢佢會驚？佢成功咗添，搞到成班人嬲嬲豬

幾時先可以教識佢地全民私了

早d訓

極速私了走左去
Hit and run

有冇血

屌 做乜撚野

最慘你話齋原告變被告。
細細個教落唔好郁手。要話比老師/報警呢套價值。真係唔岩係宜家既香港用

又嘈？

有冇見紅

喊曬口跪低 利申在場

返工不了

新移民死全家

下次整d狗屎佢嘆，包保即刻彈起身

私鳥先跪？

點私了 有冇detail 想心涼

私了左未？

私了成功？

訓擔架走，柒頭

有冇打

仲未散水

係 啱啱手足開曬遮 私了左

圍完之後呢
叫幾下口號咪又係和平散去

香港人真係一個暴廢嘅人種
俾人打都唔還手
On9

好波, 香港人終於訓醒

淨係知扯頭髮 用水淋濕頭

突然間好大雨，可能牆邊有冷氣滴水
大家開曬遮 又影唔到相

咁個女人有冇跣底就唔知啦

你就on9

救護遲多陣黎佢應該仲大鑊

圍乜撚呀屌
真係好撚柒on9

頭先媽媽好勁!!
"打我個女!? 要打都我打, 幾時輪到你!!"

柒得過你鍵盤戰士

見到你吐

佢有講錯咩 藍絲都勇過你地

咪係
你圍又唔撚做野晒鳩大家時間
自己谷撚住道氣係想點樣

利申發夢見到 佢好似係自己跣親 無啦啦落雨

咁就正確喇
一定要立下馬威
班廢老藍絲先無咁得戚

有狗

唔好再用善良包裝自己既懦弱啦
呢d直接吹雞打佢一鑊就散啦
圍圍圍晒大家時間又乜都做唔到
笑撚死人

我邊有 發夢流口水咋

d救護哥哥真係好慘

唔希望有人見到呢啲情況仲影相直接私了就走人係啱架

應該就要咁，報驚黑狗只會送班廢閪走。
咪閪再on99啦！班廢老係要開姐打柒佢
佢哋先唔夠胆再搞事

我還撚過拖又要同你講咩on9
前幾日貼牆我先俾個廢老挑機呀
我先冇你地咁撚on9吹雞圍住人唔知做乜撚

20個左右

圍你老母，打柒佢啦

大家返屋企未

下次小心啲啦

仲聽到有人講
佢打人阿
然後班狗無理到

有冇手足被捕?

好彩我唔係痾緊屎

捉乜？

下 手足有冇事

佢有冇比人打到訓地

班狗仲停留緊

快啲走 有防暴

私了pls

冇可能啦 冇人有呢個膽

下？？大家翻到屋企未 快d散水

應該散哂喇？

又話私了咗

冇人打佢喎 不過咁啱落雨 佢又咁啱跌親啫

東亞病夫系列 今時今日仲圍 係咪on9

Popo係大堂 手足小心

零三分報狗，四十九分先到，足足三十六分鐘

手足一定要走先

有都唔喺到講啦

屌你老母mon po狗

要人做咩? 幫係企係到玩手機跟住屌兩句老母?
唔還拖繼續比人打

我見到冷氣機滴水 佢自己踩落去然後跣親

啱啱見到有狗入咗手旭葵

人多私就鳥

有啲popo追到去大窩口

報導下現場情況好喎

貼堂有撚用咩

私了秒完即走, 留返d 街坊等狗到算la

私了咗 大部分人散咗 之後有狗到場

旺角果個都行得走得唔洗人抬你就知香港主流係咩人
等俾人打死啦 冇人敢還拖
有都會有大愛撚攝係中間阻住

葵涌村 平安報到
係咪所有手足無事

係好多老野周街坐

手足有冇事

葵蓉都係

突然落大雨

係救護到場，大家唔想佢比人告濫用救護服務，所以先幫幫佢
利申：在場

完左啦C 了完啦

頭先真係好危急 隔住度鐵閘咋

見到有狗係公園個邊唔知做乜鳩 講野又鬼死咁大聲
人地唔洗訓教咩呀蛇！

佢有受傷咩

淨係出左pc仔？

我成日幫人占卜
我占到佢有血光之災 所以佢叫定白車就啱架la

而家咩情況

岩岩勁耐都無龜遮陣唔見左就班龜黎

撻佢老母臭閪落地下，閃

你有冇事

我安全 我喺後樓梯 我見到有手足仲比狗追緊 屌。。

有無最後張相

今次仲遲過39分鐘先黎
下次叫老解啦

聽日要落樓幫手護手足

我係手足 返左屋企了 岩岩大叫BE WATER點解仲有人未走.........

天橋有街坊比popo 圍

樓下公園有人大喊

有狗入咗樓？??

Now?

岩岩我都學識左C字

好似有手足比人捉住咗 企咗喺度唔知講乜

附近手足走先
啲狗發癲

成邨都岩岩放監? 仲圍仲報警?

都話好大雨 手機會濕 所以唔影得

個女人自己報

再唔打柒藍絲，遲早後生仔比藍絲打到街都唔敢出

又威又毫無代價，阿嬸都玩一份啦

嘩 我住你樓上

係個女人報警

係廢 係垃圾
香港人正垃圾 靜係識比人打

有無拉人

落去睇下點先

有冇人知做埋啲狗跑左去全完果邊

仆街又有狗？

自爆

俾人打完就道歉

完全認同

屌番落去 等全世界起身一齊屌

搵人嗌下啦
啲狗黎就岩曬
支持警察。講笑咋！！！！！

有冇記者來

總之私了好波!!

好多狗聚集喺旭葵門口

如果手足私了完, 之後街坊扮食花生, 無問題wo

死開啦popo, 阻住人番屋企

即刻聽到有手足嗌 正

我無事 好彩閘關左
係走甩左先識擔心班手足

岩岩係遮陣無左 d狗先到

想講冇記者係到 真係好危險

六架狗車係全完中學

仆街 一定告非法集結

雅葵門口

冇私了呀

重CAM係度?

俾人爆完樽.....叫人道歉
報警又係冇撚用嘅

20隻

係囉！ 我地支持警察都咁危險！

又黎一架

係後面一腳伸佢落地再砌啦屌

下次巴打唔好玩水 aoe咗...

好多犬入雅葵

原來岀動咁多狗車 唔怪之得咁慢

屌你愛國藍屍用IPHONE，賣國賊，推佢上微博

aoe係咩意思

入咗去？點解可以入

手足一個都不能少呀

Me都想要絲打你的口水

範圍技

大範圍

認撚住佢
八字相沖撞到佢仆街我都冇心

扑濕返佢
夠

請還拖。

冇私了屌

好似有幾隻追咗去拉人 順便開門比佢d犬fd

乜而家d人咁變態架！
我發夢流口水咋wo
成日流到個枕頭濕曬

人地刀都出埋你仲圍圍圍
又話睇左winter on fire
乜winter on fire咁教你地架咩？

屌又拉人

唔好講無謂野住...你地小心唔好畀人拉 驚佢又亂鳩咁上樓拉

一巴冚鳩佢啦 重等

以後見到廢老唔好理佢，打你夠人就開傘打柒佢，快閃，揾黑警拉番你告你非法集會。人少就唔好出聲走人，君子報仇 十年不晚，邊個黑警仔女入我公司，一定玩死你

報左驚就走啦，啲警畜到場係拉你咋

一係私了 一係走
企哂起到搏拉

走晒啦D人

唔夠醒啊我地

有冇人依家搵街影佢傷勢？

下次快少少好冇 今次好彩啲狗未到

上左救護車走左

影下佢傷成點

啲頭髮仲完好架
每人排隊喺佢耳邊怒吼一下
(無表面傷痕)
等以後都聽唔到麻雀聲

警犬嚟好走
反被抄牌

原來你同村
成日見到你出POST

有撚傷咩個賤女人

冇流血

點解留低dna 重覺得自己好醒

有手足被拉from 18區聯合群
好多防暴上咗嚟

留返同個官解釋

上邊又話有開遮？

上左去邊

繼續圍啦屌你老母！

廢老都攪唔點，私了啦

一開始爆人樽個廢老日日係下面賭錢 希望各位手足經過路過幫佢地報過警 幫佢地戒賭

喺雅葵大堂

佢冇見紅？

損左 面同頸紅紅地

開遮

大堂唔係走曬咩?點解重會有狗

有無拉人？

佢有跪低 同喊？

有 上到擔架扮暈

好撚想玩死班廢老
岩岩屌老母屌得咁大聲

圍黎做咩，私了完盡快散。要左膠就盡快散。圍黎想引popo黎打你？

打佢老母臭閪啦圍

Area Of Effect

啲藍屍廢老變哂薯仔係後面睇唔敢出聲

好心涼 真係有喊就好

雅葵

0114 from tg group

竟然無人打9佢

有無捉到手足??

報警叫popo賭埋一份?

成班垃圾 應該搞個tg 下次多啲人落去
佢地就淆底
同埋最好帶長遮落去
啲冇文化既人郁啲就郁手郁腳

on9, 一齊閃啦
班狗亂捉人既

ON99 買宵夜返屋企唔得啊?

雅葵正門

我係樓下 仲未走

蠢閪，拉入差館打獲，係報果個。

葵涌邨街坊！

diu我見上左擔架就走左

有其他街坊嗎

葵涌邨其實多廢老
但黃仲多
次次都黃潤達嬴
點解唔似上次杭口有班真係上左年齡街坊落去屌D 警犬

same

成件事有d似揾個女人行苦肉計，再大條道理大追捕，可疑之處:

1)有巴打指未私了前已有popo但路過走咗

2)個女人手嘅擺位有d似popo企姿

巴打快d返屋企 聽日再發夢

有 d黑警企曬係度

真心班狗應該打獲件廢老啦，成五車二籠過左尼

成個狗狗宿舍

想知依家點
脷伸 街坊啱啱翻到屋企

多老野 岩岩都多中年人過去圍屌個支那女人

最奇怪係白車到先 散左一班人D防暴先到

有無手足返唔到去 可以講聲

多謝😂btw我係屋企影架

有其他紀律部隊 但大窩口個葵蓉就100％狗

我以為個個人都走

想問下旭葵樓門口有無狗

唔打⼀兩個廢老鑊金
佢地係唔知驚
法律唔會制裁佢
唯有自己黎

我也想要

有

以為散水

似乎黑警依加好驚有呢d事發生 小小野引到成班人出黎

好多家長
可惜唔係我家長
哈

冇事 你照行照過黑警唔理你

有無人知頭先曉葵強光燈個個乜水

多
有個帶口音阿姐鬥個 支那女人 冇人性

+1

個女人用玻璃傷人在先，白車抬咗佢走，防暴就唔洗解決唔拉個女人呢個問題

但係想知洗唔洗幫手定點

d黑警搵應該黑警到場先走既手足

+1 岩先圍緊個陣先知葵涌邨有開tg

呢句岩
岩岩樓下有叔叔都話
點解示威者就拉 斬人個班到家下都無事
根本就警黑合作

下次用長腿抽幾下水算啦

係囉 估唔到咁多防暴

後門啦

班人係唔係等到黑警黎先走

係囉 照撚左成晚 好似係15樓

應該岩岩call緊馬先一次過過黎

照咗好鬼耐
當自己小星星呀？

你住邊棟

原來有group

跟隊想入
自己發夢fd冇個同村

聽到十二 班手足一上去防暴即到

咁而家到底佢哋目標係點？
落街安唔安全？

十幾隻狗係雅葵樓下，出入要人識禁密碼先放行
頭先有狗上左樓，但好彩拉唔到人

但我見上左白車好多人已經散開左
遮陣個D無晒
黑警最後係周圍逗人拉?

我住葵馥苑

映葵有個白衫住客開門卑左狗入黎

一直以為葵涌邨無得救 今晚好感動

屌佢老母

我見到班手足跑就知有狗

咁安全啦

安全 下面好多人食花生

洗唔洗圍映葵

屌原來我地村有GP?==點解我唔知...

好
唔該曬師兄
mon住post先
有咩即刻過蒞

正門有兩個四眼仔o係度拍片 但d黑警都冇理佢 係唔係便衣狗？

唔知 岩岩見到d黑警入左去雅葵入面

有冇手足要雅葵密碼

比我知佢住邊 日日幫佢叫外賣 夜晚玩鳩佢門鐘

無事 我岩岩買完宵夜直行直過
但我無著黑衫無帶口罩

多謝分享 唔小心負評咗

FB個個谷都係頭先先知

保安定乜水？

好似又跑住捉人

有狗去緊映葵行

嗌口號都唔得

去咗映葵後門個邊

臨走屌一屌又返轉頭

對面樓

btw又有好大嘈吵聲 咩事

唔該巴打 入到呀 不過想開個葵涌邨谷

個GP好似唔收人
入左一陣就比佢踢左

同感多數去另一區邊巡邨邊嗌
有冇手足可以拉大隊搞十點巡邨隊

開左

好彩走得快

有bot呀

係米有人開tg gp呀

聽晚全邨人圍映葵

你要係個BOT度撳我不是機械人

屌你老母死黑警 咪走黎葵涌邨乞OT 乞E狗賊返狗竇啦

屌 d藍絲廢老真係計時炸彈黎

做咩個谷突然冇左既

試多次

扑濕返佢,完.

我都join唔到

比你id我 我拉你入去

不如聽日落十點落去再開啦，唔洗咁多mon post狗

正想講
打柒佢地再散水,搞掂

推俾多啲街坊睇

原來TG X係入唔到，啱先down返TG就入到，唔該曬巴打

圍嚟做乜 私了佢 斷手斷腳睇啲廢老仲出唔出嚟

私了左喇
連登仔淨係識屌

我直情好多年無用FB.......太垃圾了..多人嗎?

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

私了啦，仲等？

又唔係叫你打撚死佢，親人少打到佢訓低
濕多幾獲就閃啦，要得人黎popo都到